# Principi di progettazione SOLID #

Esempi per il seminario del 23/1/2016.  
Solo per scopo didattico. Non utilizzabili in ambito di "produzione".  
Fonte: *M. Noback*, [Principles of Package Design](https://leanpub.com/principles-of-package-design/)